求開心食雞改法

WD Blue 1TB
MSI GTX 960 GAMING 100ME 2GB GDDR5
Intel CORE I5-6500 (3.2G, 6M Cache, HD Graphic 530) Skylake
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
MSI H110M GAMING
Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

應該買ram 定ssd
好lag 由其跳落機果下
有無推介
我唔太熟硬件
條list都係跟悠二個網執

FPS 有60 因爲已經最低setting
係會lag同有時會得翻1fps

無限畢直！ 召喚！

1000左右 漏左筆直

加隻ssd裝隻驚入去 剩低啲錢睇吓夠唔夠買條二手ram

嘩屌,又有人無限budget? 一於咁砌啦

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X
RAM: G.SKILL Trident Z RGB for Ryzen 8x16GB DDR4-3200 C14
底板: ASUS ROG Zenith Extreme
顯示卡: ASUS ROG Poseidon 1080Ti x2
SSD: Samsung 960 Pro M.2 2TB (for OS)
ADATA SU900 2TB x2 (for Data)
火牛: Thermaltake Toughpower DPS G RGB 1250W Titanium
機箱: Corsair 900D

1950X冇跟cooler? Poseidon有水冷接口無用武之地?
傻啦我又點會唔知,睇埋落去啦

散熱系統:
水泵: EK-XRES 140 Revo D5 PWM
放水閘: EK-AF T-Splitter 3F G1/4
EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Black Nickel
EK-AF Extender Rotary M-M G1/4 x2
CPU水冷頭: EK Supremacy EVO
冷排: EK-CoolStream PE 360 (頂) + PE 480 (底側)
喉管: EK-DuraClear 9,5/12,7mm 3M RETAIL
fitting: EK-ACF Fitting 10/13mm x13 (水泵x2 + CPU冷頭x2 + 冷排x2x2 + 顯示卡x2x2 + 後備喉x1)
水冷液: EK-CryoFuel Clear Premix 900 mL
風扇: Noctua NF-F12 industrialPPC 3000rpm x19 (底入x8 + 底出x2 + 前入x3 + 頂出x6)
Noctua NF-A14 industrialPPC 3000rpm (後出)

砌完返去包你滿意,冇計價錢呀10萬蚊內應該埋到單?
如果你唔係諗住砌部變態電腦,咁你留低你個budget

出自GPDeal 巴打

要換1060 6GB
加8GB RAM
加SSD
3000差唔多
1060 6GB texture 同 AA 開高都得

換閪咩1060 加ram算撚數啦

8GB ram+SSD

Titan v 都冇

Corsair value select 2400 8gb
Samsung 850 evo 250gb

等更新啦 裝個test server試 隻game係順左好多

未update姐

1000喎

I think the graphics card is enough so just try to overclock by software

And upgrade the ssd is first thing to do
Second is extra ram with 2400+MHz

h110+i5 6500行唔行到2400MHZ ram

2133